夏天係咪完啦

今日已經涼返

秋天又到

冬天衫要拎返出黎

夏天又黎了
一日經歷四季